衰過731！當香港人係マルタ！港大「溝針」研究招募100人！

復必泰及科興疫苗各一針或增保護力 港大「溝針」研究招募100人

打一枝科興已經有粒死亡星係頭頂， 依加仲要打兩枝

試驗費有冇一百萬

你覺得你會拎倒？死亡與疫苗無直接關係